其實如果薩爾達傳說 曠野之息改做到MMORPG 都幾吸引

原神

一齊扮chuchu 定bokoblin?

有類似
等緊bandai隻blue protocol